時下既學生哥放左學究竟鍾意去邊？

打波？打機？定溫習？

返屋企

返屋企扑野

屌 埋牙啦 老師點教你架

肛交

摷佢啦

返屋企拍抖陰

翻屋企睇笑波子

大咸濕

埋牙啦！

黑提呀！

咁多年都仲有人記得

黑提重現！黑提重現呀！

喔屌你 咁多毛嘅

返屋企打飛機

仲摷? 埋牙啦
老師點教你架?

有冇片好多年冇睇了

高質post
睇留言就知會員係咪80,90後

過馬路睇手機.jpg

睇Youtuber 史萊姆啦
得閒就用下WeChat傾下計啦
拍下抖音片upload上weibo 威威下

之前放學時間去m記買嘢食
好多中學雞三五成群坐喺度食雞

同埋睇笑波子 大j個d咯

係 霸晒d位又嘈住晒

邊條後樓梯